"多多指教" 英文點講 ?

much more education

漏咗finger

much much point teach

Thx rubbish

more more fingering 就真

many many fingers teach me

Please finger me more

Nice to meet you

Door door g cau

I go to school by bus

無咗射住射住果種意思喎

Can I taste your pussy

Dozo yoroshiku

佢地唔興呢味

夜露死苦

I wish we ll have a good time ?
英文u

啱, 文化唔同, 鬼佬講平等, 唔會有呢種文化, 所以係冇得直譯

cover me ?

More finger teach me
利伸英文作文拎1

你啱

Finger me

Two one three one four

認真?? Cover Me 可以解掩護我既~

good game

Youroshiku onegaishimasu

Teach me fingering

The honour/ pleasure is all mine.

I beg your pardon

真係未聽過有呢個意思嘅英文句子
鬼佬都好少前輩晚輩呢啲文化
中文好多野英文都譯唔到架啦

Btw,好撚多小學雞 覺得自己好好笑咩

Looking forward to working with you.

Strongly inspired by your fingers

Translate server error

yorosihiku onegai shimasu

Fuck you

Fuck you I’m black

Thank you dor dor

Come on nigga

teach me with many fingers

delay no more

DOR DOR TSZ PLASTICS

May the force be with you

Thank you 咇廚

You teach too much but thanks

Apeuro chal putakhamnida

One hundred 1q

Do more fingering

Dordor’s finger education

Come on James~

nigger

I am new , look at me

cum to me baby

My power powerful

show me your fingers

yoroshiku

耶露洩古

put your finger inside me

多左

much obliged

加多個字
nice to meet you, son/kid

i need more

Pls watch over me ?

glhf

more more point tech

Сука блять

More more finger teach

Put your finger in my ass

Ants more angry die elephant

Finger roll

highly appreciated by your fingering

Dordor chigau

Much enlighted by your mastery in fingering

亞里吉多哥渣伊媽謝

I say one two three four

your finger is my teacher

Don't fuck with me, Dor Dor.

Your look’s good

Nice to finger you

yoloshigu onegayishimasu

Golden finger

多くの展覧会

look after me

finger roll rock and roll

Suck my dick

Duōduō zhǐjiào

I want your teaching!

Please teach me!

suck my dick

よろしくお願いします

I am all ear

enlighten me

初めまして
hajimemashite

Yellow school

Thank you very much for taking care of me

I'm only new here, it will be great if you could show me the ropes.

fire the hole

bye potato

please feel free to figure out my mistake and share your mind

Finger cross me! Many thanks!

please cover my ass

Don’t you dare challenge me

yoroshiku onegaishimasu

fuck more

奴性重既國家先興

Your look school go sign e must

I am very thank you

21314

Thank you me

Cover me by ur fingering skill

thanks for teaching

your law school

have fun good game

thanks a lot for your useful opinions....